96九龍大遊行

如果見到d狗係普通軍裝可以唔洗去
因為係業餘既